今日屌柒我朋友係藍店買PS5

我自己就係黃店買PS5既
但佢話sony夠係奶共 del反送中相 做乜又買
之後我block柒左佢

駁唔到

你係PR公司想分化?
我黃店買嫁喎屌你老味

盡量做啦, 做唔到都唔可以逼

黃店賣藍野

唔緊要 搵返黎既錢 捐比手足架嘛

無錯 ps5依d必須品真係冇得避!
你話東江水就可以用樽裝水黎代替黎沖涼煮飯姐!!
盡做!!!

pr公司...block左你了

自己就得，人地就唔得，好衰丫

你條垃圾又吹水，邊有黃店賣ps5呀